我敢肯定全港今日停撚晒工

安心偷食一爆出黎全世界冇停過咁討論，好似唔撚洗做咁
Wtsapp，蘋果乜乜乜係咁彈通知出嚟，連收工大家都準時閃人趕住返去睇記招直播笑撚死

多謝安仔炒旺個場

嘉年華會

由蘋果動播咗之後公司啲話題都係圍繞緊佢地

你估真係個個好似你咁得閒咩。。。。

最爆新聞

好撚恐怖

成箱地鐵都係睇緊一模一樣既野

啲花生多到

因為香港好耐無依D咁爆炸性既娛樂圈八婆新聞
平時果D都係求其一張圖，好難引起討論
今次係有片，無得抵懶啦

咪撚on9啦，隔一排咪又係慢慢淡化，
咪撚咁多幻想啦，白痴仔